屌撚死連登

P牌其實同暫緩有乜分別
搞到依家成個連登都係5毛
日日block到手軟

係時候另起新壇

屌你起新壇又有咩用

點確保冇5毛

一係就del撚哂P牌啦

新壇一見一毛即blocked
block到佢驚